我個耳機壞左,好慘....

我個耳機幾貴,本來諗住超碼可以用兩年,點知用3個星期已經變質,水貨又冇得保養....

竟然唔係問右

係咪成日撓綫？

唔關線事(換完條線都係咁),我覺得係耳機入面單元問題

邊隻牌子？冇保養？